對依家嘅無恥抄襲風氣真係心惡痛絕！

: 嘩乜咁豪換咗Jordan 呀？
: 喬丹嚟架哈哈
: 噢...哈哈哈哈
：笑人對鞋
個人要幾失敗先靠對鞋笑9人
你對喬丹抄人地Jordan喎，唔笑得？
：笑咩呀笑，依家喬丹告贏你地jordan抄襲喎！你抄人仲咁無恥笑返人？！

Jordan真係仆街黎，大家唔好再買

人無恥便無敵

屌，睇唔明
我仲撚心痛呀，見到而家啲後生仔咁

我地已經比時代淘汰

講真， 一間公司迎合客戶需求係無錯
你睇下全球市佔率就知
就算連歐洲市場， 都愈黎愈多人用華為小米一加
sony lg htc咪無抄人， 咪又無人買
仲要年年蝕錢

得喇，勁喇，你叻！

Sony抄HTC
HTC抄LG

Sony LG htc 蝕錢唔係今年既事 (一直蝕)，上幾代都無抄

xz1 U11 V30 , htc 10 V20 XZ咪各有特色
事實上，市場唔buy

精彩！

XZ1同XZ有咩特色？
HTC U11 都叫有Edge Sence
LG有得換電，有32bit hifi dac

960fps 慢拍, loop design
依家咪家家抄人玩慢拍960fps

唔夠實用

呢個唔係重點
其他兩間夠實用有特色
咪又蝕錢 無人買， 市佔低到
呢個世界始終係市場主導
你覺得有特色無用， 市場buy先得

劣幣驅逐良幣

睇見小米抄到咁真係燥

但點撚解佢跑分可以跑到30萬
影相105分

乜野事
到底做過乜黎